約親都約到佢出黎，但出到黎就不停玩IG

次次約親佢都約到，基本上佢放假既時間都比晒我
但係次次出到黎都掛住影相放上IG，又不停咁覆朋友既WhatsApp，基本上秒覆，但又唔係緊急事。平時我WhatsApp佢又唔會咁快回我
攪到好似約左佢個人出黎，但係佢既靈魂就同WhatsApp IG結合咗。
有冇人知其實呢類人諗緊乜

慘但你講得好好笑

直接同佢講

結合

成件事就係咁諷刺

結論係你只係追到佢既人

要解鎖埋靈魂你仍需努力

解鎖完靈魂就可以解鎖更多動作

追到個人但又未追到靈魂係咩意思

即係你唔重要 攝時間囉
如果我約一個人出街 佢時時刻刻都咁既話我會直接同佢講咁忙就唔好應籌我
今日就咁完啦

咁仲約黎做乜

飯托

感情問題...

你當已經分左啦
想知發生咩事，下次唔好再重複

得閒約下第2個

習慣咗你存在
所以唔太care你
因為覺得你唔會離開佢
我估

臭雞黎

可能覺得尷尬？

如果係女就飛左去啦

你呢啲痴撚線既人上網取暖一定係誇張失實
ex有次屌鳩我成日碌Facebook, 問我係同佢拍拖定同Facebook拍拖
事實係你悶到死又冇野好講，我先碌電話

係咪好悶冇話題可以減少啲出街次數

唔需要一黎就話人痴撚線既

約出黎果陣ig佢囉

唔專心出街

笑撚死

面對面send MSG約會大法
雖然有d sad,多謝你令我笑左

你同我出街果陣唔好咁 知唔知

搵你陪佢咋

悶到死又冇野講就要睇手機?
俾番少少禮貌尊重好喎
人地唔識搵野講咪試吓自己搵囉
當人老奉
仲要樓主你同佢未係情侶, 只係"朋友"
對住朋友都唔會咁啦下話?

係中國道教對於人魂魄的說法，謂人身有三魂七魄。三魂即胎光、奭靈、幽精；七魄計有屍狗、伏矢、雀陰、吞賊、非毒、除穢、臭肺.
缺一不可！

你都係呀

我專心玩你

咁我專心畀你玩

臭肺係咪指個牛肺閪

好女仔

播首shall we walk 佢聽

我男朋友又係 係咪因為我太無聊先撳電話

佢整理緊佢隊軍隊

我都有諗過呢個可能性，但係佢約親都出到，星期六日都比曬晒我，仲點有其他兵

帶你去指定餐廳抽佣，再同緊第2個傾出黎

我都係咁諗
我次次都諗：又唔係我迫你出嚟，我一約你就say yes。先唔好理佢係咪對我有興趣，咁佢應承得就即係想出啦，咁如果因為覺得我份人悶，同我出街度日如年到要玩IG黎打發時間的話，咁一早做乜要出黎
仲要講緊唔係第一次見面係咁，你話如果佢係第一次見果陣覺得悶所以要瘋狂玩IG，咁我都理解。畢竟好難無啦啦中途走左寺，唯有死頂到完場。
始終就算我次次做主動約佢，盡力去諗話題，咁但係佢主要focuz都係電話上既話，咁點呢

食飯同其他出街既使費都係輪流比，未必平均比，但係佢又無借d意要我請佢之類，唔會係飯托

呢啲人你都係唔好投放太多心機
或者我自己要求高啦
如果約一次覺得悶/唔啱就一係唔再約
如果肯約證明都想再俾機會試吓
佢咁樣我都睇唔到佢有心想做呢樣野
佢宜家似係有隻專屬兵陪佢weekend 出黎玩吓陪佢, 佢又handle 緊班frd
你似飯腳/行山腳囉

你覺得佢feel 唔feel 到你對佢有意思?
你地出街真係好少講野?

照咁睇似係佢對你唔真係好感興趣？
但又未至於覺得唔想對住你

你地通常出黎做乜野多

扑咗?

可能驚你對佢先姦後殺

好憎呢啲人
唔會俾自己哂時間係啲唔care自己既人身上

你唔夠吸引力 對佢嚟講

我通常會直接講 我唔鐘意喺出黎既時候係咁禁電話 但係你要有話題先 姐係如果你無咩講既 又唔比人禁電話 就尷尬囉
當然你自己都唔好禁先啦(我自己就真係唔會禁 我可以侃侃而談)

如果佢情況仲係無改善 我就通常唔會再搵個啲人出街

講得啱

thank you

因為你地應該都係太後生，見過既野唔算多
冇太多事物拎出黎交流、溝通、分享
淨係識得拎起部手機自己篤

屌到佢無時間用電話咪得

拍緊拖定仲溝緊？ 睇唔透

如果2個人約出街食飯，佢不停玩電話
我應該會直接西佢面問佢係咪好忙
不如唔好出黎，叫佢返屋企慢慢玩完電話先再出

扑野都玩？

可能佢覺得覆人地message重要過你

可能要去街市肉檔問下

你俾晒錢 有街去 又有飯食 唔出就笨柒啦

搵過第二個啦 根本唔岩傾

當係SP黎姐

扑緊果陣有無keep住po ig story先

仲溝緊

兵

奶咗

食屎師

等我quote比消防仔睇

Ching玩大咗

做乜鳩

我都唔明
如果真係咁悶咁無聊 下次咪唔好再出
但下次又會應約㗎喎
仲有悶同無聊都唔係一直碌電話嘅原因
溝通同交流係雙向㗎嘛 你開話題唔得㗎咩

或者呢個係佢嘅習慣，有時習慣咗會唔知，試下平心靜氣叫對方留意下，睇下佢有冇改善。可能佢自己都會少咗禁，或者間唔中禁下就算啦，無謂太多限制，放鬆啲

利申：女朋友都係多禁手機嘅人

我都想知點解，身邊都仲有唔止一個呢種人